20201028 我愛中島健人

早晨
amazon 要2000羊先落到單本來淨係想買做表紙果兩本，又要買多幾本草夠數

呢本係邊本
呢排聰返嚟好多雜誌跟唔上

我驚電視都跟唔到
表紙係tvlife 10/28 同週刊女性自身

我仲未睇fuma套劇

早晨

我睇左第一集咋 不過好似好複雜咁